# README #

Proyecto eclipse con propuesta de código al ejercicio de SimpleCRUD con creación de sesión.  Para crear la sesión se ha agregado un pequeño formulario de logina la página index.jsp. index.jsp le envia los datos de login al servlet LoginServlet.java y este utilizando la clase LoginFacade.java mira si el usenrmae y passsword coincide conla configuración del config.properties creado por nosotros y que esta accesible en la carpeta src (/classes).
 